深圳有坦克？？！！

？？？

似兩棲登陸車黎

咁香港都有解放軍既

好撚驚呀！ 佢敢出坦克， 支那記得出坦克，唔好唔出，侵侵就出航母核平北京、上海、深圳、廣州。

共產黨真係on99,你以為出到坦克就會嚇到人唔敢出？你出坦克咪中計囉,我就係想你出坦克搞到你失去香港嘅主權啫.

呢批係裝甲運兵車，喺支那成日都喺城市大街運送，冇乜特別。防暴動能力不及水炮車。

雨革期間尖沙咀軍營一直有一批步兵戰車，火力同防護都高過晒上面呢啲，九七之後香港一直有。

又幻想美國幫香港打仗打小啲j 個腦會清醒啲

唔洗幻想，係講事實，佢敢出坦克，28國聯合會都似

3毛狗嚇我地唔倒

下面啲留言
雖然佢哋係打簡體，但原來仲有一班人抗爭緊

唔係想撥冷水、打擊士氣
條片嘅可信性有幾大先?
有冇證明真係呢兩日影嘅先？
唔好唔記得928嗰陣都有流傳解放軍出坦克
影住架坦克喺大街上行走
點知最後俾人發現係早幾年嘅舊聞

64時28國出左坦克未？前年俄軍佔領克里米亞時nato出左坦克未？

郭文貴又中

支那咪試下係香港做同樣動作囉！ 3毛畜你以爲我們會怕咩！

3毛畜我們樂意奉陪同支那玩到底

夠膽就出坦克車啦
我想共產黨收皮好耐

深圳冇基地咩?

香港有Ironman

69及得上64一百分之一的回響當你贏

換一換角度睇
香港仲係一塊肥豬肉 雖然有啲缺陷 始終中西匯粹 比其他大6城市好
好多國家都應該仲好期待接管依個地方 油水充足

等一個借口啫 真係夠彊出炟克 咪。。。。以前就8國啫 依家就好難估計鳥

4萬億邊個唔想要

人地將啲車運黎運去有咩出奇

呢種車似係救傷車喎,我睇係運解放軍用

佢敢出坦克屠城
第二日全外資撤出香港
跌市跌一個月
除左習大大外佢地重怕過你
放左咁多資產落來等出國

64係國家自己內部學生vs政府嘅事，其他國家理閪得你呀，但69係為咗反抗一條會影響到佢地在港居住嘅國民就唔同講法啦，你估班鬼佬唔洗嚟香港做生意㗎

我死都會出去
夠膽一槍打爆我個頭等我冇咁痛苦

香港人七成人都無樓

Nothing to lose

APC嚟啫

姐係郭文貴無吹水

好撚幼稚

係就好

克里米亞都搞到西方制裁俄佬，經濟重創，中共出兵搞香港肯定後果更嚴重，港幣係頭十幾嘅貨幣，仲有一大堆國際企業嘅APAC總部係香港，而且地理位置優越，5個鐘到可以飛到去亞洲大部份主要城市

前年㗎戇鳩仔

拼音中國人，香港事關你個中國人咩事啊，你估香港領事館，外國人，外資少？

俄羅斯搞烏克蘭啲人會覺得呢啲係佢哋家事,就算入侵埋基輔都唔會有外國出兵援助,但搞到波蘭就唔同講法,總之烏克蘭就算淨番一細塊領土,祗要俄羅斯掂唔到歐盟都唔會有人理

係呀係呀 我屌你老母呀

因為就算唔係香港 美國都會打柒支那 所以佢咪誤會咗有關聯 咁樣啱唔啱聽
Btw 我啱先睇到美國新聞稿 台灣同新架坡睇齊變咗國家 你點睇？[bom

15年跌市係跌咗1年
17年跌市係跌10個月
今年5月才第一個月跌

敢血腥鎮壓即係斷自己米路
呢個年代唔會血腥鎮壓嫁啦
共產黨唔會咁笨柒

依家共產黨揸旗嗰個係小學生嚟,有咩做唔出？

葉公好龍

大部份人都有依個on9想法

共匪最叻文攻武嚇雨革嗰陣夠話有坦克車啦

我覺得喜茶同海底撈之類嘅嘢對香港威力比坦克車犀利

依個post既人，同埋#5 果仔友小學畢業未啊

六四坦克碌人，毆打外國記者，恐嚇外國記者未必保證到佢安全都冇事啦，個時軍力仲要好弱打少d飛機啦，真係鎮壓最多sanction同口水戰

香港不嬲都有坦克

共狗71前會用N億頂住止跌
製造良好氣氛
過左七一話之你
到十月一前又投錢頂市

其實係，最多只會經濟制裁，有咩可能會出兵打仗

圍住架坦克跑圈 佢碌炮跟唔上 搵機會爬上去蚊條友出黎搶坦克

警察速龍都搞得掂啦
坦克，吹大d呀笨

主戰坦克在1973年撤出後再冇引入

媽呀 有個傻仔係到 比人洗左腦既on9

其實係咪今日假期多小學雞 ....請問其他國家點接管香港？

其實大陸係香港既中主國 ,呢方面係國佬社會係無得否認 ....

再者點解香港咁成功係80年代起做左金融中心同中轉港 ...起碼有一半來源係當時中國剛剛開放 , 但仍未自由流通好多野 , 所以就靠香港呢個特殊地區去做 .. .. 當中好多當時既香港人食正呢個機會搵大錢 ...

如果香港真係比西方國家吞左 ...我好肯定香港起碼食半舊大屎 , 中國一定制裁 香港 ...到時邊仲有油水 ...

你可以睇多d 近代史，係雅片戰爭西方列強都係用租界形式去做，去攞盡油水 ....

仲有，我可以肯定，就算大陸出核彈炸Q 作香港，西方國就都唔會軍事介入 ...最多食下花生，借提發揮 ... 甚至呢刻中共用武力收返台灣 ...西方列強都係搵d 航空母艦，戰機係台灣海峽出現下做show ... 所以你唔好睇自己咁高，香港係國際舞台只係一個經濟區，唔係主權國 ...

Cls

唔使擔心，坦克車頂嘅裝甲最薄弱，喺天台掉個啞鈴落去就可以擊穿，殺死裡便啲人。

委內瑞拉政變 又有石油又咁近美國 美國夠講出兵介入 到而家一粒兵都冇出過 何況係香港

石崗都有裝甲車 好耐之前入隧道俾人影倒
想碌豬佢地有的是方法

航母群係晒中東同南海

MOTHERFUCKER!!!!!!

六四 三十幾年啦美國核平北京十幾次未呀

成堆三毛入咗嚟

八國聯軍 割地求和 劃租界 無讀過？
我自問無預知能力 唔個能夠擔保歷史唔會重演 歷史係一個警惕

國與國嘅博弈 講利益
攪到香港咁 影響到無油水抽
咪28國 美國 加拿大 成咋 咪出聲囉

#仲有 你開口埋口小學生 “宗主國”係咁寫㗎 寫中主國係錯㗎 柒頭

三十年可以係香港再試一次我們怕你支那條毛，人仲要一死！ 為香港獨立死，值得既！

唔講係深圳呢D裝甲車 淨計香港果堆步兵戰車已經夠曬

假設香港警察叛變 都唔夠共軍揪
差老最多識拆彈反恐 對住一堆高機動性又識游水 又擋到步槍子彈嘅裝甲怪獸根本冇得打
加上現代戰最重要嘅制空權 一開波已經比共軍搶左

武直同步兵戰車呢兩件載具重點唔係對敵人嘅戰機同主力戰車
而係支援步兵攻佔據點

廢毛們香港敢都比你嚇到就唔叫香港人喇，同一招唔可以用兩次， 你們死全族。

小學畢業未 啲毛出齊未

媽呀，有條傻仔on9到為3毛錢出post

如果係佢炮口塞石頭會點？

就算係賓都唔洗咗揚擺深圳
去政總廣州用高鐵運過黎快過深圳運過黎

咁咩仲好， 最怕佢唔做，美帝唔提供武器比反對派，隔離就係深圳，大家一鑊熟

香港佢夠膽出坦克咩

好失望呀， 原來出post我地都唔驚

死傻仔， 咩你真係信支那出坦克？ 你智商是否負數？

呢類裝甲車防暴能力的確一般

有車載機槍㗎嘛

63式大部分退役了

呢架 裝甲車 是自己on9, 單拖衝入人群
結果被群眾 圍住掟汽油彈
D士兵逃生果陣被群眾用石頭打死

呢段片 係網上經常都會見到, 因為中共想放段片出來, 抺黑群眾是暴徒

關咩事
有軍隊就有車嫁啦

傳說中嘅洗頭艇

到底邊個傻 大家有眼睇

你智商同情商 低到一個極點

望下自己出齊毛未 小學雞咁

In Trump WE trust

隔離係班農，班農背後係侵

如果69無出, 又可以bin C

三毛狗圍取暖呀？ 呢度係連登唔係香討呀， 呢度係我們主場， 一睇就知你連粒精子都進化喇，捐返入去你老母個臭閪度喇，三毛狗！

笑死人咩

唔夠講就屈人三毛

你件小學雞 俾人指住黎笑 就嬲嬲豬？

笑你腦殘冇藥醫

iq同eq都咁低 好心你捐返你老母個閪度啦

呢句有point到呢
抄低下次又用

你件小學雞 自己睇返自己講過咩先啦

連基本邏輯都冇 仲要前言不對後語

唔笑你腦殘都唔得

武毛狗唔夠我講， 抄我呀？ 屌你老母死全家！

俾我撚到咁嬲嬲豬？

武毛狗 嬲到打錯字

衝出黎柒 威啦你

三自狗你悶唔悶，你老母個閪比反對送中條例既人抽插緊

唔洗屈喇，你根的就係三毛狗

三自狗 果然已經嬲到手都震埋啦

小心爆血管

弱智仔，唔比打錯字？ 你老豆都唔小心插你老母先生你條打靶出黎

除左識屌人 唔識回我問題？

見到隻狗 嬲緊 真係爽

當你狗咁撚ja

敵我都唔識分 亂咁咬人

你似三毛狗 搞分化多啲

喂喂諗起都硬， 我諗起你老母都硬

你老母俾狗屌先有你件智障種

冇話唔俾打錯字

但見到條傻鳩咬人 又俾我撚到手都震撚埋 笑到我

答左條問題先啦

自打嘴巴 智商又低 情商又低

我三毛？ 起吓先講野喇， 仲有一點我冇嬲，因為我當你狗咁玩，

證明你唔係三毛就一齊6月9號出黎，好嗎？一齊遊行

一齊6月9號出黎喇， 返送中遊行！

冇第二句？ 出唔出黎呀三毛狗

我會出

搞下你啲情商啦

一言為定為香港出一分力！

依家有鳩鐵 , 要落嚟有幾耐啫

Link果度好似有人話條片係舊片

你都未答到 睇怕你都覺得自己on9左 答唔出

6月9號銅鑼灣面對面答你

負皮埋我吖笨

無敵化身

佢冇講明去到咩地步先入城